有冇人會突然唔記得野

好似斷左片咁 唔知自己係邊 唔知自己嗰一刻做緊啲咩
過一陣就會記得返

成日都係咁

最嚴重試過突然暈咗入咗醫院。。

本身有無情緒病？

我焦慮會令記憶差好多 好似弱智咁
最近好番啲 但都唔係好應付到讀書
無細個咁醒

但你暈埋 應該個腦有啲事
可能係腫瘤
驗吓佢好啲

我驗過 MRI都照左2次

作息ok?

好ok
依家唔定時反而冇事

我同你相反
定時連嗰人都定啲
但好耐無定時

你都會暈？定唔記得野

唔記得嘢多

我係斷片嗰隻？你？

會分神分到唔知做緊咩 後尾又諗極都諗唔返起

試過行緊去一個地方搵野
行行下行左去第2到
隔一陣先醒起 我原本應該去另一個位搵野

咁你記唔記得你唔記得左啲乜野？？

成日同人講講下野唔記得自己原本講緊咩 會越講越遠 要問返friend我原本講緊咩
尤其是係想解釋一啲野個陣 解解下唔知自己想解咩 要係咁諗自己無啦啦講呢堆野

會唔會係seizure

醫生講左唔是

要時間 通常30mins啲記憶會慢慢返返黎

。。。。呢個係你大曚啫？？

我同你個情況唔同。。你有冇諗過睇醫生？

心理同情緒問題 睇過
And let it be
依家好咗好多